其實叫送外賣，洗唔洗比貼士？

次次個外賣仔上到黎都好老尷，未諗完比唔比貼士佢已經走左

俾乜撚野貼士 你話唐樓行五六層就話啫

通常比多4 5蚊叫佢唔洗找

尾數唔洗找

唔比

比

我都係 平時個餐5x蚊 我比100叫佢唔洗找

乞兒先唔比

外賣仔都係人黎

比10蚊

咁比幾多先夠尊重？